フレームワーク：Ruby on Rails

制作期間：2018年8月～2018年9月

概要：
自分の持っている洋服を、スマートフォンやweb上で確認できれば便利かと思い、作成しました。
ショッピングの際に、「この白いシャツ気になるけど、今何着くらい持っていたかな？」「何色のボトムスが多かったかな？」などと 思ったことはありませんか？
そんな時に、自分の手元で、持っている洋服が確認できるように、洋服の写真とその洋服に関する情報（アイテム、色、購入日、メモ）を投稿できるアプリを開発しました。

機能：
ユーザー機能
投稿機能（画像、アイテム選択、カラー選択、購入日、メモ）
マイページ（画像の一覧表示、詳細表示、検索機能）
管理機能（ユーザーの削除）

このアプリは、自分の持っている洋服を、スマートフォンやweb上で確認するために作ったものです。

ショッピングの際に、「この白いシャツ気になるけど、今何着くらい持っていたかな？」「何色のボトムスが多かったかな？」などと
思ったことはありませんか？

そんな時に、自分の手元で、持っている洋服が確認できるように、洋服の写真とその洋服に関する情報（アイテム、色、購入日、メモ）を
投稿できるアプリを開発しました。

